師奶偷旺角大家樂膠刀膠叉被捕

女賊旺角偷餐具失手被擒。現場豉油街50號富達大廈，一樓是大家樂快餐店。凌晨3時許，姓李（57歲）保安透過閉路電視目睹1名女子鬼鬼祟祟從後巷潛入，懷疑她有不軌企圖，於是報案。警員到場搜索，於後樓梯截獲一名姓林（44歲）女子，在其攜帶的購物袋搜出一批即棄餐具，包括膠刀及膠叉等。有人辯稱從快餐店擺放後門雜物堆中拿走，警方調查後，以涉嫌企圖盜竊將林拘捕，再帶署扣查。

入去攞都懶

一批喎，點入去攞啊

一次拎幾份，拎完再第二間拎

依家D70後

有乜好偷...

做咩睇唔起飲食業巴絲

呢位巴打係咪返欣榮花園2樓

真on 9

可能自己開餐廳

行咁遠水路拎幾份餐具，幾時先拎夠一批

膠刀肺豉脾

屌我儲儲埋埋一大袋 佢想要就比佢啦 扔又覺得好0徙

有錢開餐廳

無錢買膠叉

要嚟托